爆料熱線會唔會係收集大家電話嘅一個渠道

明知有人會玩嘢仲夠膽推

入咗你電話之後 你tg開新ac就見到

pish

用太空卡啦七頭

好惡

太空卡！

如果比人亂用
影d唔關事既平民上去
搞到一般平民都無啦啦比人扑頭
咁同無差別攻擊有乜分別？

希望支持政府既朋友唔好亂咁報串
會好容易破壞香港警察既形象

申請唔到帳號